[類似L4D遊戲] Earthfall

出左唔係好耐
睇下有冇人有興趣玩

畫質同系統都比唔上N年前出既L4D L4D2

琴日岩岩down 左黎玩

D 評語麻麻地

睇完人玩 垃圾game

個個都話 玩返l4d唔好
做乜玩佢

對比起l4d2 真係好冇誠意囉

不過佢都算賣得平
好想玩zombie game，真係咁難出咩?!

黎緊好似有隻the walking dead
又係4人打喪屍
youtube有主角by trailer

overkill's the walking dead

睇人玩好似個個都屌隻game廢
射中左冇乜feedback俾你睇 唔知自己中唔中咁

遲啲係唔係會出隻world war z
期待嗰隻

D槍聲好撚膠
唔講以為係bb彈槍
狗也不屌

評語都幾差下。 等佢更新晒先考慮

我諗呢隻game既賣點唔係針對steam係針對PSN玩家